港增約73宗確診再創第四波新高 TVB一文員染疫30人須檢測

CCTVB

恭喜TVB